[I/A] PES MOBILE 2020-21 討論帖 (287) 史浩克08

2021 pes mobile 更新日期

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

8月13號後不再更新球員狀態

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

啤拜迷？

做咩

🇮🇳🇭🇰🇯🇵

no
啤巴支持亞洲足球

乜都冇得做

拜仁下星期打歐超盃

vs西甲既歐霸盃冠軍 西維爾

點睇？

雙線準備
開新ac玩啦

刷到紅韋拉開始

曼聯

冇咗之後 冇入過game

lm

hi

西吱波屌

go?

尊重啦 我04球迷

ok, built new legend team

ok go

go

紫百合

玩場?

點解曼可以咁撚西吱

班友仔下半場冇氣

你睇住波先

我傾電話了

老婆奴

ok

紅卡斯幾救得

ok any half time play

客主coming

兔有咩意見俾電莖？

唔係有vdb真係訓教算 屌

係我就換rb in vdb 343

So9 撚會咩 垃圾

連迪洛夫表現如何？

手機響鈴來留名

廢撚到傻

2:0

vdb一出即入波

柏金女婿

真係3:1 dllm

My 愛將沙夏

連迪洛夫 壓都壓佢唔住

0physical 學人打英超 用rojo/ smalling 好過 dklm

曼連

拜利去左邊
我記得佢幾硬淨

傷撚咗好似

傷左

連迪路夫守得又跑得，曼聯主帥摩連奴更將佢同法國中堅華拉尼相提並論，真係好睇好佢！

至於打法呢，效力賓菲加時隊友都叫佢「冰人」，因為佢踢波好有信心，而且出腳、攔截都好準確，仲備有閱讀球賽足球智慧，唔怪得曼聯上下都認為佢係明日的中堅巨星。

值得一提嘅，連迪路夫腳頭唔輕，後上勁射仲幾準繩，曼聯隨時可以又多一個進攻板斧！

牛撚喊架啦 你仲貼鳩文

on list後備喎

佢幾勁
打機好用

emily幾時同我玩

Now lo

獌無人後備

Ok gogo

Go lo

誰黑誰惡誰正確

你而家id係咩

what about 南韓馬古尼
今季拉素中堅

734 435 623

Go

你種族歧視黑人

again?

繼續?

Last

3劍

你好

你好 T9很撚強

用他做了什麼

T9 forlan打打下就差唔多1500分

點幫電巴打好

Idk 幫佢刷首刷？

Forlan 我用落覺得一般 下年有103美斯可以完美化你個陣

新手lm
各位多多指教

我著埋波衫好好用 可能2隻一齊上有加成 路明比我踢左去後備 btw你幾時回歸

想問下新手洗唔洗刷首抽？

拿拿林課番個788先
抽紅底韋拉
紅底同黃底實在差太遠

邊隻係韋拉
可唔可以cap圖比我睇
thx巴打

成粒麥提莎咁

點睇今年英超

屌你

路明始終係best cf t9+rum no?

利記同曼城爭 本身已經超班 利仲有Thiago 最垃圾嘅中場都搞掂埋 曼城本身陣容已經半完美 入埋koulibaily就ko

路明係好勁 但比較中意T9 forlan多d
我發覺球員自己既風格都好緊要
控球遊戲踢one two會停一下再跑 好on9
反攻one two一傳即跑 差好遠
好多走位勁既球員進攻風格都係反攻

買唔買得成？傾成點

係的確好大影響 我之前隻fp辛尼奧洛放rw會自己落向後嚟拎波 唔會向前

吉五雪(文乃)絲打
多多指教

好似傾緊 不過英超全部都補得好勁

之前路明+雲巴or路明 T9都會硬係覺得入唔到波 冇乜機會咁 換左T9 forlan即刻冇左呢個問題

你好
多多指教

巴神+bakabu可以解決一切問題

thanks 吉劍

我幫佢出律師信 不過收錢

團長

咁衰
巴神返工D同事點
有無香港D 八婆師奶

無 不過香港人西 西人都西

菊花又潛水了

食屎狗

d同事西?

唔西 但就黎轉工

小妹新手 你課左幾多金

啤巴 3年來課左700幾蚊 total

訓教先黎肚痛 屌

啤其實有幾多隻紅底

咁慘

朝早痛仲仆街

阿仙奴

16

咁都開唔到-1垃撚圾

榜首

三分已袋雖然我輸錢

下半場西咸好勁

佢入多球嬴盤大家開心 正仆街

K31廢到on9
輸個球又係佢
有球開晒岀波又fail
好掛住3號個新仔

買左波膽3:0屌

登跌左落屎坑?

呢句真 贏波輸盤 垃圾

Tierney 勁

之前仲要射門13:3

睇阿個狗竇 好似傷左

賽前

pin

讚美嚟

白卡bu

日本狗仆街到

專挑土氣、責任感強的 日本AV拐騙少女下海拍片套路曝光

點解會灰左既？click落去冇反應，玩唔到

早

呢個世界所有嘢都有一個限期

你係咪冇課788vip?今期打完送一隻隨機im

94能力值丹比利 門前兩碼射上觀眾席
單刀 炒
單刀射唔到
決定賣走了

一直都話紅色三倍速
以為好易抽

點知差不多成千銀冇收穫
你地到目前為止課咗幾銀？

我想要韋拉，但中左已經有既龍格保

唔係今晚先完咩

go未

龍仔amf腳腳7注 中多隻都要啦

撞唔趺 傳波bug級識轉彎 腳腳7注 抽射平飛波

兩個帳夾埋4000左右

早安

Any pvp?

no 佢扮野
前幾日菊_用分身上水,問大家問題
俾吉花巴睇穿
再由高登長琦巴屌走左

要同師姐玩
go

Inv me

師姐咩名

西吱

又黎做埋啲on9野

gogo

@牛佢個進化道具邊度攞

日本仔叛變

依家玩嗎

有人玩嗎

唔同我玩 欺0小妹

GO

你做咩係咁原地轉

Wifi西吱 搞到我打慢波

換下D後防先

最尾路明射得好令
gogo

GOGO

d fp就黎無
其實應該玩多d 少用既fp先

唔記得入費高

有電話入

okk 我等緊你 無郁到

我踢左個波出界 暫停緊 仲未斷線

==

拖唔住 上條要斷線了

你幫hold住左2分鐘多幾秒
斷線了

重來吧 我接老細call

靠轉波波，隨機出

橙,星期日都要接
老細西唔西 惡唔惡

還好 係低人工

西吱過我啦 星期日都call

用緊呢隊

一生已消失許久

好喜歡她

一生懸命 yq

一生中最愛

我都係 所以而家我個陣先有紅底

收嗲啦屌你老母

比唔LAG既啤巴屈機

你上半埸miss左幾次黃金機會
中兩次柱

Y MINA打中堅幾硬淨

話時話，幾年前試過一次牙籤撩耳之後，停唔到手

咁撚癲？

廢老pukki把握唔到

仲玩唔玩
今埸我用亞洲隊

好舒服屌你梗係會小心啦，

Go5go

No del game ed

now go?

ggo

你條j 咁長但咁幼

玩到屌耳咁癲?

最愛唔好屌我老母 小妹唔識世界

Anyone?

羅馬明叔勁到

中田英壽

勁能到

傳波bug級 撞唔識

中田英壽爆足半埸
vvd都撞唔開 再推過keeper射空門

玩多埸亞洲?

之前中左尼維特，佢都唔差

金雲巴派膠了

又係中田

唔玩住

想問d玩家名隔離有個綠色tick係咩意思？

好似ig咁 實名認證 玩家係真人球星

你看看這支熱刺的陣容—

（Ben Davies），普通
（Toby Alderweireld），普通
（Eric Dier），不合格
（Matthew Doherty）不錯
（Pierre-Emile Hojbjerg）普通
（Dele Alli），普通
（Son Heung-Min），十分傑出
（Harry Kane），傑出
（Lucas Moura），不錯

在這種實力下，任何球隊都能給熱刺帶來麻煩。

成季20都無玩過
成隊波都係19年抽既球員
想問下季d人係唔係都會keep住但狀態c?

又黎紅色三倍速

屌你老母

新手留名

唔知佢有冇抽紅韋拉

吉劍早晨 今天好嗎

抽唔中

有人玩?

無人玩?

有無上黎pvp過

牛佬今日竟然無俾tips

吉妹 你好

我好

吉野妹

無 我唔夠打

Balotelli 食大麻 e ah e ah 我

小心一個叫香港高登的會員

佢炒人唔手軟 個風氣俾佢搞衰晒

佢會用金波隊侮辱人

重有無人要小心

MD 比人1:1 慶祝+暫停緊

你呢啲假新手

師姐好

街場入面 疤狗同痢狗特別無品

啤牌新手必學：鋤大DEE

依個post好搞笑

@月城

Ok, 如果當我係菊花cHing你會開心d，咁你就當我係菊花cHing啦。 嗱聽住嘞喎，我之前有咩事做錯到，搞到你唔開心的話，我向你道歉，講對唔住，好唔好？😅

中場又80秒

我想問下咩陣會好用 4後？3後？

5後衛

我拜狗

快過我

play?

15分鐘都玩唔完一場

泊大巴？

玩fifa

541

唔太上泊巴士 4後or3後衛呢度會唔會有專家

我 路維

4231好用嘛？

@最愛ac

rubbish

高登見字請回

仲有10分鐘7:00前進有神技

when

fake shot建奇功

陣間先

Cp低係咪可以放棄升

你背叛我地 逃去tg

加入我們吧

滖 三劍劍不肖與你聊天

你就係高登

請不要聽他們9up 我都係玩左冇耐
小心會員@球王balotelli 次次有新人入黎佢都想炒人

我愛T9

近排都幾多P牌新手

我愛你

GO?

落去cut頭髮
30分鐘後找你

啤巴仲有頭髮?

玩到咁大

熱刺又落後

保養得好好

重有無會員要注意

長崎武力 此人經常LAG機長傳

長傳狗打challenge 經常有

等睇今晚利車

巴打留個id先

769117830

Dllm武力黎既喂

son入波追平

我無話唔係

好撚靚

刺只踢son 一人

逝別了的人再不可擁有

我成日比人叫香港son

巴打你好

我acc logout 左 所以要開個

個谷得我最好人

我屯門迪布尼

唔記得咗帳號密碼？

做咩寫簡寫 明明hk on9son

個email me forgot

簡稱牛屎佬

son d 後上快到
龍門封埋位都射得咁令

你學好似

師姐有乜誤會

柒菊？

我天水圍c羅

我番工騎牛

成日入黎唔記得攞passport

Dllm

Nice beef

牛點睇

育有兩名分別2歲和5歲子女、今年21歲的年輕媽媽阿寶表示，當年因懷孕停止學業，現時只有中三教育程度。阿寶曾修讀過遊戲小組助理課程，但因學歷所限，未能尋到相關工作，雖然打算進修VTC課程，但由於需要照顧家中老人家和小朋友，加上自資課程學費昂貴未能進修。她亦透露，疫情下暫時打算專注照顧小朋友，待疫情完結後，方再考慮進修。

我可以代為照顧

哇 son又入
把握力勁到

@高登
son勁到仆街

最強亞洲人

上網睇聽日有巴塞IM抽?

你先係

點解可以跑得咁快
d 鬼佬完全追唔到

想抽？

@啤
點睇呢隊日本隊+外援

不滿中國既本田圭佑呢?

CF 用返日本仔算啦 +個夏蘭特做咩

Son又入
三粒

omg 快過子彈
勁到cls

無honda講自己日本隊

唔知，打季節賽見到

做咩唔睇波
son屈哂機

人地抽唔到啩

son大四喜 四球

Son英超神射榜第一位了'
仲有20mins

.....

摩佬激活左韓國神鋒...

摩二季

有冠了

kane有2球助攻
唔望son傳
都傳到son腳下 超合拍

son+kane=
c朗＋賓施馬

我估摩佬點都要撚個聯賽杯/足總番黎交差

Son哥而家身價幾多

啤應該虛脫了

有埋bale既話 唔難

查下先

南韓仲有個前鋒黃喜燦都好勁
係Rb萊比錫已經穩坐正選

啤hot dog

修頓：

最尾送左球12碼
低級犯錯

ok 要用Son了

OK 我都有SON

不得了
我決定要買son今季波衫先得

SON

繼續

上條隻son勁到

有son 7 no need cr7

不了，出李華度，迪高同古華特，3個無興趣，免費中就要啦

入唔切KG個邀

唔緊要 你有無son先

免費中有得係唔要咩

變做GP

又話岀獌im

有

橄欖串

real?聽日就知

Sold already son

呢到好似都有巴打試過?

又係SON7

我都係son7

gogo?

有son7就得
一打十一
甚麼紅底在son7面前,都差好遠

乜野T9 路明 躝埋一二邊啦

我撳錯制本身邀fd玩

小心D
你Fd用Son7你己經輸左9成 除非你都用

得普黑son

有98兒子

但唔知點解覺得用落唔係好快

比啤隻son7大炒

u keeper係咁神救
差d大四喜

no one?

go ben

ben

jota

加里夫巴利剛剛接受傳媒訪問

很高興能看到卡尼與孫興民世界級的表現，待我回歸之後我將全力協助他們2人爭取入球,到時對手請叫我們“孫大聖(Son)開恩”

Cls 啱啱睇highlights
老孫真係亞洲之光
韓國真係好尾機

last?
try full team

石井呢

其實石井同兔有咩分別

寫得幾好

值得一提，修咸頓今埸明顯重點防守孫興民，但兩位中堅速度完全無法追趕孫興民，加上南韓前鋒把握力十分準繩及冷靜，絕對係世界級水平。

兩個人格
當你轉左username 你會有唔同

佢係亞洲真係超曬班
我覺得佢最勁係基本功 控波走位意識全部頂級

bruno

準備睇車vs利

Where is Thiago Silva
呢場唔識買 斷估都係利贏

車個龍成日失遠射

Kepa
矮撚係咁

You're just too good to be true can't take my eyes off of you

鬥得好激

車仔11號水能到
射啦屌你老母 等咩啊

仲有簡迪 好on9

T華去左邊

水能到

T華 overload

認錯係佢條女? 咁樣攬落去

條友咁多季都係弱能智 廢能到

紅埋

神軒越黎越勁 傳比文尼嗰下型到

有無人見過？

警方晚上7時許接獲一名女子報案，指其24歲兒子羅柏立下午在天水圍天華路最後露面後便告失蹤。羅柏立身高約1.55米，中等身材，圓面型，蓄短黑髮，最後露面時身穿橙色短袖上衣、藍色長褲及黑色鞋，攜有藍色袋及戴口罩。

Golden dog

你好 睇緊波嗎？

me too

幾時上泰亞高

利記泰亞高

後備

砌左2021 dream squard ,want see?

有無孫興民先？

教練比爾沙

Want

我車應該10打11 贏，林伯之後上神枱

支持

屌你用app砌

2021未出 而且我唔課比k狗

是否無敵

你一定會課牙朗

換走H29都正路，但我想踢佢踢波

我覺得馬圖斯好用過古烈

呢個陣=魔鬼隊

古烈用黎撞同逼

有無人用過古迪打攻中

蘇金穩過碧根

Me
不過好難用

但係有時會派膠 同埋so金打閘太慢

碧根always派膠
蘇金算好穩陣

馬隊屌打卡路士

中後場有唔少option 睇個人喜好

必贏的波不用看，瞓了

下季冇紅馬隊

why not play pvp?

唔撚係啊

準備7喜

That’s all im in 2021

聽晚先 但小妹都好耐無玩過pes

唔會掛

我覺得卡巴叔勁過KEPA

依個係送個box嘅im
紅底淨係冇國米同巴里斯

😨

kepa好膠
變左卡利奧斯

屌你嚇鳩我

送一球俾人 自已12m都射失埋

究竟門將要點先扑到Jorginho d疾步12碼？

其實咪即係巴神射法

你條片係依個
但唔知Mobile有冇

團長玩唔玩陣

又得
gold ball？

ok
用球會打你金波

你前面超快

但個龍on99

我又整隊 25或以下既球隊 wait

無龍-.-
卡斯算 26或以下

無所謂
輕鬆打下
我之前仲有好多人
皇馬 洛迪高 阿記pepe 都因為清pool賣咗
i miss them

so sad
go得

巴神無跳起嗰下

耶穌仔

我d人finishing世界級

夏蘭特好勁

佢一時時

充下電先

下埸玩咩好
想用son

冇乜頭緒
都係金波 金傳 紅傳 full team

亞洲隊

我冇同埋我興趣不大

中超隊

冇大陸人

武磊都無 唔好話自己玩pes

張莫斯

中過ft
即賣

好用 升到80仲未升盡
缺點係體能不足

佐治貢能寸

各位你地好

冇得串高登p牌了

我唔介意呢啲嘢

我仲以為自己記錯武力ac咩料

u jm9

愈來愈多人轉紅字扮女人

我男

條友short 左

紅字襯p牌

Diu

hello p牌仔

變性？

我不嬲係絲打

我真絲

c打食5食12黃月餅

揾到牛fb

pes post中秋賞月活動
男 每人1000
女 普通女仔唔比去 model免費

小妹做開私影model 應該可以免費？

肥 不了

我係中大e喵，係咪都有得免費?

可以
黎一齊賞月 識d比得起1000既成熟男士吧

你係搞手？

好 不見不散 小妹準備件好性感既泳衣黎

係 join?

上條搞既緊係join

限南美服裝？

你鍾意唔著衫都得

上條點睇

Son而家身價高過車路士簡迪

簡迪=朴智星
son7=cr7

利場場3，4粒

上條蛇高質搞手
上年食咗幾個model

kepa 太膠
卡利奧斯上身

賣阿里

24歲的阿里近兩埸連後備名單也沒有，消息指將被外借或賣走。

據知摩連奴對阿里的操練態度感到不滿，認為他比較懶散；而且認為他沒法為卡尼及孫興民提供足夠支援，因而被棄用。

Lingard > Tottenham possible only if Dele Alli will leave. Let’s see on next
days.

wtf
咁阿里勁好多

何sir 賽前會員專屬直播節錄
邊爐中堅好過高美斯（狀態差）
車路士：433/4312
利物浦可以控球在腳
車仔有機會輸明買明賣
車仔壓迫會死，控球在腳都死
利記大機會1st half 領先一粒

車仔2nd half難追

全場利贏2-1/2-0

kepa唔掂

竟然唔睇好連美斯

之前傳熱想買燒 然後奥燒寸9佢 除非想冇冠 如果唔係都唔會去熱

抽左204粒都冇卡富

我為咗金底torres iniesta 同barry 抽咗200粒

今次個pool好似好難中

你有j辛下年變cafu

無哂gp鳥

冇抽j辛

岩岩細號打25000gp 撞到位HK巴打名係5-5=ok
我自隊1球示好，之後佢用gk烏龍左3球變左比賽無效我贏左

作為車迷既絲打我哭慘了

但kepa輸左球膠波仲好有自信

都唔知係咪好事 膠左反而勁了

t9藍天射球

中2次框

any pvp用細號玩玩

見到一生上線

你細號有無孫拿度先

any pvp?

id?

664943454

仲未中巴利
冇錢冇人

added

賣哂人?

賣左教練未

緊係賣喇屌
趁有靚價好賣
下年fp 變灰 賤賣

上次個pool都賣左

我準備賣哂所有教練

4312一個夠

金銀波卷都用哂
35金=5萬gp
35銀=25gp

慢半拍

one more?

Ok try wifi

豬了

阿記

今次連卷都冇得打

我一次都無抽

陰公，仲小氣過阿祖安奴

你得番130隻咁癲

留左隊熱刺同日本

我發現銀波卷易中黑好多，反而金波卷 0黑

有冇人戇鳩得過我條仔 打機課金搞到差銀行40萬？

憑自己實力課金

想要馬圖斯

一早有 今日抽又中 讀心術

有無孫拿度

無gp了 好難中

2020

再割愛

是但啦 呢啲老野 我未睇過佢踢波
你話T9 lampard 呢啲就唔同

費蘭尼

而家啲手機game出埋晒啲無底深潭真係幾仆街

好快補簽lingard

好多新聞係大陸啲細路碌爆曬老豆老母張卡 幾十萬去課金/打賞啲直播大波女

fp vertonghen alderweid 都無

@3pack 788抽金波

pes唔值得課金
除左抽torres

啲老豆老母唔能識教仔 都算係自作自受

師兄到目前為止課左幾銀？

hi 菊花

有啲係幾慘 成副身家俾個仔用曬去課金

唔知你講咩喎
咁到底你課左幾銀呀？

笑左
條友新ac又潛水了

抽淨6隻先中卡富

唔緊 又派一萬蚊啦

政府聲稱，為加快行政效率，市民只能選擇中銀派發一萬元。

至於政府不考慮最多香港人開戶口的恒生銀行，反而選擇中銀，政府表示因為中銀在香港有最多分行，方便新移民攞錢。

方便新移民攞錢

想問下今季未抽既黑波同錢係咪會keep到下季？

新移民先係真香港人

係

Fgo 比起天堂係咪真係少野 我見人講天堂十萬只係小課

0

金底 torres

Anyone go
no more md tdy 全派膠 打到我燥

Btw其實有冇人講下fgo 有乜好玩 值得課咁多 gameplay定玩法正?

thx

之前偷偷地課金比我見到

我都想知見呢隻game d人課身家

我真係唔明係咪真係好玩到咁雖然天堂都係

pes都有人課身家

你又啱

pes好玩啲

又派錢？ 啱啱講既？

專比d偏執毒撚玩 無gameplay的 入game淨係課金之後抽

同 pes 一樣
冇 gameplay ✅
偏執毒撚追 legend ✅

咁受歡迎原因係咩 d女好正?

Ig d女都正 仲要唔洗錢

Hi

屌無哂gp了，已經盡賣人，都唔中卡富同小白，

any pvp? show u 細號

2隻都可有可無 是但啦

當儲卡

咁Cap張圖當抽中

咁都比你諗到

當住先啦屌

Later

Hi p牌仔

「居香港慘過在鄉下耕田！」持雙程證、一家四口領取綜援的鄧太表示，在鄉下耕田，動輒挑重50斤，在香港雖不用挑重擔，卻要承受歧視和冷嘲熱諷。「在樓下公園休息都會被街坊歧視，唯有整天睡在床上，睡得太多，肩膀因此疼痛起來。」

我試過唔係咪得

Anyone go one

here 試陣

我只想 身體健康

玩嗎

不舒服

保重身體 戒煙戒酒 見字飲水

sor有電話入

免費可以係電話打pes 一個完善的足球遊戲 仲想點
身在福中不知福

星期一返工 無得go 食鬆糕

垃圾p牌妹

屋企wife壞左 電話今個月得番1gb數據 西吱

落鴨記買張100GB用住先

紅雨唔想去室外

紅雨

濕能晒

你知咩呀 外國j

單押 x1

唔睇av都夠用

晏d

做咩咁話人地wor

原來fifa mobile真係多咗解說同抽人特效

金波隊又增一名猛將Given

三張卡富了, 三張迪比亞路了.....

已飲 thanks

gameplay 好似仍然on99

聽咪係咪唔會出謝拉特

網路瘋傳！「橋本ひかり」直播節目「意外露點」

勁人黎

講乜鳩

會阿
有南韓謝拉特抽

聽講屌 成日打錯字

寄誠庸

你例牌打錯

Hdbsisbsbsihwbsosbsjaownqnqjwsj

想打pes都唔得

佢睇埋都夠啦

手速太快

Mskskdnfnpqlqxfjj

千萬不要得罪an9ry師姐

會變lag dog

千萬不要以己度人

我是魚腩根 俾人串係基本

有無人糕

管浩鳴以「不是代言人」避答投案日期 潘曉穎母：請叫陳同佳本人出來交代

今日心情唔好 唔自首住

Atlético want to announce Suárez quickly. [ @moillorens ]

亞洲人不輸洋鬼子

No one

依家iOS 彈完notification 唔消失咁弱智？
pvp冇咗1/4畫面on lun9

有冇課金戰士齊紅底

派路教祖掂唔掂？

@__ __

@刺客

第一場咁睇係有希望 真正似返個人 做反搶同逼搶 一失波就要逼 唔再on99縮入老母閪 一句講晒 係終於注入左機動性同活力 加埋進攻戰術 打進攻足球

刺客ching好似唔齊 果然翁唔能知

睇番精華見牙朗都好多機會
派路復活祖記
其實我想睇蘇咬過黎拍朗

So9=atm 99%

尋日牙朗好差 跳起timing錯哂 單刀又推甩 不過慣咗 每年季初都心急入波症病發之後on99

要左迪斯高？

又要一個星期講一次
md gameplay真係好𨶙on9

唔好玩

藍斯打a位如何
迪列治傷左定棄用

need coins

心急入波症

Ramsey 終極大解放 6 chances created
De ligt injury

On9 長傳lag 狗 派膠樣樣齊 打到燥

用皇馬一切會變得簡單

What-.-

睇黎呢穫堅揪有希望

不過歐聯冠軍都仍然係夢想

保方能唔能夠永續就睇今年了

唔驚 牙朗打歐聯全能力+10

上兩年奶出都出埋都係要含

反cup馬體會個下真係high撚爆

改左game play
加大左interception
傳波多左好多on9路線

下年紅朗

課

應該會有特價coins買
抽晒紅朗紅美斯

k狗整垃圾game 憑咩要人課金

你將會788唔中

皇馬好用?

K狗憑自己實力整 你必須課

你又諗住偷偷地課幾多？

0 一蚊不課科樂美

用皇馬好少輸 通常都係4勝or3勝一和
玩2招 睇賓周馬走位再放直線
同埋傳比賓周馬轉身 放直線比巴利
主要係後防好穩 前場又有攻力

你幾時去現場睇牙朗踢波？

有無人happy

夏世三呢?

我想成為pes mobile pro player sin

要齊哂全部紅底先

而家聽牛講 賣哂D藍底算
廢是到時要賤賣

冇乜卵用有時底線出波偷下雞 佢成日唔撚前插
基本上都係踢巴利同賓馬

唔係應該搵d原本金波既黑波fp賣？之後變番金

用psg
大約2勝2和2負左右

旗木五五開

一生不愛別人？

只知道是時候拿著鮮花

PSG比長傳撚玩
你試吓皇馬啦

Mk ho

請你抽齊全紅底

有無人玩㗎

不了

番屋企同你玩

不可以不了

利場場2、3、4 反cup
大巴 隻icadi 改左

沒有錢了

psg都幾勁

可惜皇馬更勁

利》拜〉皇

利今日3戰3L

岩岩俾隊psg絕殺

得185cm

拜廢到笑
之前試過玩利輸到冚家鈴
反而玩皇贏到開巷

Given 幾勁用落

目標

曼城legend

Ok

我之前玩拜全勝

你食屎啦

父狗點解會變成咁?

有無人善心打破零回覆

U play lag

咩事

父狗咩黎

I play you

你

仆你個街走左班車

巴士？

廣巴

你抽成點

Yes

慘 咁夜有排等

賣左91隻藍底 唔洗賤賣

玩一場

大敍事嘅崩潰，資料庫取而代之，用唔同屬性組成一個角色，其產物就係fgo

咪癲

唔是我講的

PS4 pes21見人話t9勁左好多 勁過路明

我覺得而家都啱我用過路明

你條傻西之前瘋狂吹奏雲巴

食屎狗巴神

其實佢係勁

Same

You 食屎狗 also？🤔

Too old too slow

佢用雲巴玩長傳

上條
玩埸？

又一隻長傳狗

KBS

3min

5min刷埋牙先

do u have kbs？

慢唔緊要 但次次傳完波又停一下on99

Fake news

啱啱用拜打
升咗20分冇輸過

團長勁

用拜唔洗用腦

我就嚟跌穿1300

仲有20日全部人變返0

ok show u kbs

啱啱玩25000gp任
比人用美斯究極遠射ban入

GOGOGO

Real

Later who go

同順既啤巴玩
巴利廢老射唔出 訓了

go多埸？

我用亞洲隊先

我嚴防你隻son
換中堅守

訓了 聽日早d玩

son 黑世三各有靚射比你擋到

所以話隻game on9
遠射咁易curve入射入 疤狗唔駛出局啦
叫美斯企禁區頂有波就射咪得

紅卡斯有一定實力

簡熱刺用孫拿度

一打十一

無GP 但係二抽中torres

菊花：戰績.jpg

串高登？

巴神點睇kbs

入埋唔夠後面輸

佢半場嘅一半射埋嚟
刷柱入咗
之後佢史高斯再嚟好撚彩中柱彈走

技術表演 起到腳唔係咁容易

Dllm 原來我用data真係lag lag地

屌你老母之前又話自己個台好貴話人lag 你老母

原來啱啱訊號唔好
你而家同我收皮

正契弟

又淨返三劍俠

My wifi speed is 130 too 你條仆街成日話我lag

但我同一生打順到仆街
上條 湖巴都係
Btw下次有wifi都係用wifi了

Wifi穩定過data 不過2個都順

我wifi 13Mbps
一樣玩到

一早叫左你啦 data 正on9
你估你華為5G咩

屌你老母 芝士阿寶

屌你老母咩

吉個tg

冇呀屌你老母

你信我啦 真係唔lag

屌都話唔撚係我

屌你老母 英國又疫情大爆發 鬼佬無撚用

一生已失蹤

明顯係等2021

英國防疫政策如何

一日幾多確診？

佢地有無封關

英國政府唔封關

今日3800

香港已經穩定左 死都唔撚開球場 on9

有無鬼佬要求封關？

不過去歐洲好多國家返黎都要隔離14日
我寧願英國香港都唔洗隔離 我就可以返黎hea下

好似話疫情完左會開

南韓政府估計最快要2年

鬼佬要求去旅行

on9 踢波都唔俾

會疫情大爆發

佢哋一開始口罩都唔戴啦 又冇衞生 根本唔Care 真係中佢咪當感冒

哇咁你真係自己小心

開泳池唔開球場

我日日搭地鐵返工

英國地鐵好唔好

香港d地鐵3分鐘一班都日日俾人屌

泳池直程飲到其他人d口水都得 球場no

屌佢老未 全世界最差地鐵
無冷氣 零空氣流通 無wifi 正垃圾
仲會罷工

其實英國生活好似麻麻 有咩優點缺點

優點：普通工作唔洗點OT 買樓比香港容易
缺點：太多 不能盡列

鐘意住係香港多d定英國

香港

邊行？

見到有人賣國服ac

老鐵 信不信得過

屌，頭先同個1500分踢，3:3和，90分鐘加時，我1150分，諗住有分加，條友唔知點chok，斷線無效，真係好撚仆街

唔係佢點上到1500

太易了

屌，呢啲人有無得Report

各位早

Go?

In mtr hopefully no lag

長琦lag機

anyone go?

好lag 啱啱過隧道 我頂

同我踢試陣

係地鐵 無辦法個喎

琴日你走場

而家再踢?

地鐵不宜打機

anyone pvp?試陣

啱啱lag 到變漫畫

go id?

710168887

原來已有，go

Ok go

你邀我

邀左

個陣麻麻地，打多場?

唔打住啦 洗衫

我防守好差

ok,講起我都要洗

陣既問題?

我唔識守
拉人方面要改善

巴神住zone幾

咁早

今日放假

pvp?

ok name?

用住先應該add過你

冇 Id?

686542773

你英文名黎 go me rome

係喎屌again?

成日輸死球

12碼撲救高手

打多場?我玩下金波

messi

對CF好勁

中柱

Salas

幾好J跑勁快
仲玩唔玩

salas幾球單刀唔入btw given幾勁

華拉尼 派膠王

好用？得185cm
用紅卡斯仲好

埋門係差幾皮

金卡斯勁啲 華拉尼派膠都反應到

勁好用出迎勁快

again? show u given

垃圾game 唔死冇撚用

唉 雖然啤巴企係你個邊

但其實你真係咩都無做過就俾人爆ac?
佢話你violate 左
你有無揾人代充 個d

0封

no

我不打了

wt is代充。。

下次再玩

你問番佢violate邊條clause

好

不過認真有無比其他人知過你acc&pw?

佢話有 咁可能有掛 喺網上成日要填 email 有啲假網

佢唔想煩 咪作個理由

屌你老母 搞咁撚多野 問咁撚多野 未撚計你啲問題重撚覆哂 成個星期一句violate 我vio你啊媽

係咪中左釣魚網呀你

點解唔第一封就收我皮？問咁多廢話

叫aristo俾個小ac你

你試下apple退款啦

同apple講番件事，話你比人hack konami唔幫你，申請退款，比哂email佢睇

android得唔得？

an應該都得，但你唔係用apple課咩

google比較狗可能唔幫，apple反而會

唔課最好

最簡單兩樣嘢
1：有冇試過係非官方網站輸入過 ac 同 password？或者禁咗入啲非官方嘅 pes 網站？
2：有冇試過從非官方途徑買 coins？
因為 K 社對自己個 system 好有信心，正常都唔會當係有人 hack
如果你呢兩樣都真係冇做過，先再問下係 violate 咩啦

唔記得。。但2肯定冇

但當係咩非官方網站都係當我violate?

1 講緊係啲釣魚網站
即係你可能直接將 ac 同 password 俾咗個 hacker
而 K 社個 policy 係唔可以 share account access 俾其他人
下次唔好咁傻豬啦
或者你再問下佢會解釋得清楚啲

下次？ 仲課多5000俾隻垃圾game?

你直接退款啦

u mean apple機？

再見了電莖
能認識你是我的榮幸

我都係

app store